{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050684",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 하추사계절펜션"
    },
    "text": "周辺に自然が調和した四季折々の素敵なペンションは調理とバーベキューができず、入室は午後2時からであり、退室は午前11時までです。 バーベキュー場は11時以降はご利用いただけませんし、禁止区域もございます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場の利用には追加料金が必要で、幼児や愛犬はペンションに入室できません。 このペンションには駐車場と消火器、煙感知器、応急処置キットが備えられており、共用カラオケとカフェも利用できます。 訪問者のレビューによると、ペンションは親切な社長と清潔な施設が特徴で、屋外バーベキュー場や寝具類の清潔さも良いそうです。 キッチンがなく、客室は禁煙です。 駐車も可能であり、渓谷にも隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時からであり、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は11時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児や愛犬はペンションに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、幼児や愛犬はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺は自然が調和していますか？",
            "answer": "はい、周辺に自然が調和した四季折々の素敵なペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。また、共用カラオケやカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設のレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ペンションは親切な社長と清潔な施設が特徴で、屋外バーベキュー場や寝具類の清潔さも評価されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷にも隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 365
    }
}